有冇食過老鼠斑？值$1000？

咪又係魚
唔識食

抵到爛啦on9

之前食過一條起碼2500蚊

最貴既班??

斑堅好食

Overrated

一千蚊條係咩味道…………
平時食開街市臨收工60幾蚊嘅斑仔

野生定養

差唔多

兩年前街市買都係220蚊條，老鼠班養唔到

差唔多
係澳門食咗條千八蚊
連埋加一成兩千蚊

瓜子都好嘢嚟

味道係點？

要，食到絕種咁濟

唔記得啦
都十幾年前
唯一一樣記得係我老豆見到張單之後個樣

石班之中最高級
批發價都$900斤 （啱啱google）
好想試下

食過，係好貴。
我就寧願買10條$100嘅魚

係好食嘅，不過食唔起